食屎啦袁弓夷，原來佢只係一條傻閪嚟，玩咗香港人咁撚耐

衲DEE連袁爸爸都追
跟得好貼

Who the fucking would trust yellow monkey?

根本未出過名

買定香檳賀Biden啦